FC 白衫佬換黑衫同上刀？？？

屌大西北手足要小心